有圖 今次真係佛都有火！

一個耶撚俾左負皮

?